點解劉華唔狂請嘉賓撐場咪唔駛取消演唱會?

坤哥,柏豪,刀削面果類

因為佢想全力打擊黃牛黨

請班黃牛黨上台表演

填海華

請林鄭講填海

D嘉賓月頭俾薛家燕請曬

如果有一天

請呢啲即刻全場廁所位